終於買左個機頂盒

希望改變到屋企人嘅諗法同立場